[jtv]aoe:fe 打電腦

推

推 開左